一人n個讀書方法

我先
錄低note既內容
定義果d
之後係咁loop
(只限可以9背既科，數理科不適用)

理科
立過下兩三輪notes
睇幾年pastpaper諗下點做
筆都唔落就當溫完